香港邊啲係搖擺區份？

美國咁多州份都搖擺，香港有無邊啲區係搖擺區份？

擺呀擺呀

油尖旺?
北區 觀塘 荃灣係深藍

九龍城區